辛苦曬人肉指揮燈巴打

唔好爆紅綠燈 please

之前有講過d 紅綠燈係港共熄左
根本冇比人整壞

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

香港人公民教育

巴打加油

好高嘅公民意識

幫手推po 表揚手足啦